[PC] [Fifa Online 3] [8] 30億先生蘇亞雷斯

舊post:

官方Trailer︰

官網 (新加坡服)︰

遊戲畫面,最爽係有得視窗 都好高質下 育成你的球員將他們升到滿等！遲玩既巴打亦唔怕追唔上，因為有上限！

聯賽模式–從你一開始創Manager時的球會所屬的聯賽進行遊戲有10個難度要慢慢開，同電腦踢，你係西甲隊就踢西甲,法甲隊就踢法甲，唔可以揀皇馬去踢法甲
亦都有盃賽mode，右下可以顯示你拎過既獎盃
(如果要換聯賽，必須靠team change卡，可以從MP shop取得)

戰術調整–為自己調整適合自己的戰術，最多可以整5個戰術，係比賽中可隨時轉換球員

Ranking系統–分有1vs1，2vs2，3vs3，MG
2vs2及3vs3 可以邀請朋友及使用隊友的隊伍作賽共同計分，完季時的ranking獎勵亦變得更豐富。

MG rank-即係FM足球經理人系列咁:

市場交易–可於其他玩家身上買到所需要既球員，亦可把你不需要的球員出售賺取EP (遊戲金錢)
而交易是採取直接購買制，你係唔需要慢慢bid 個球員，所有從市場交易的球員都是用EP進行交易，交易不並涉及真錢成份。

合成系統–提升你卡既能力 [合卡 (如上圖)，組隊顏色(組不同隊伍擁有不同加乘，職員系統(另一提升能力的途徑) ]
為你既卡進行強化，上限+10

帳號同步電腦版

新mode: Challenge Arena, 但d獎都幾垃圾, 多時間可以玩下

最正係有埋market

每4個鐘有free reward, 有經驗卡, 對新手好大幫助
手機版重有好多新奇有趣功能, 自己去發掘啦

**IOS︰要用新加坡itunes帳號上app store dl

其他FAQ

1.改球衣number
你只要買3萬EP進入更衣室，number改完就係永久性~只係入面既波衫先係有限期(根據你張更衣室飛既期限)

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, 正常 35-60ms)

3.遊戲引擎
據說係用fifa 2013 既模，然後再加入新版的fifa 引擎改良

4.卡盾
開工作管理員刪除有關fifa 既工作程序，或者係重新開機

5.新手卡問題
只有帳號第一個manager先有Draft +0 卡送，同一帳號第二個manager係無

6.Upgrade問題
兩張雙同球員+1既卡就可以升+2，之後升級亦可以選擇用一張或是多張來合成

7.傳奇 WB 包問題
係你完成比賽後或者會見到一包叫 World Legend Pack 既野，張野係fake，只有ranking Top 10 或課金先拎到，比賽後見到個包你100%抽唔到，至今我亦未聽人抽到過 (只限此服)，但係平時既pack including WB個種 係真係開得出WB

8.揀騎呢聯賽
我非常建議各位新玩既巴打揀鐘意既波衫黎玩好過揀大球會~因為有d 傻的嗎對手會係揀波衫個陣專登揀同你撞波衫 ，另外就係如果揀騎尼聯賽，你玩聯賽個陣揀傳說難度就會相對易d

9.ranking換人問題
必須係你方控球才能按esc暫停~每場只可以暫停3次每次30秒，操作過程是用鍵盤+滑鼠，如果進行多人ranking，只有隊長才可以進行暫停，其他成員按esc只會出現選單(沒有換人可選)，但遊戲是繼續進行的

10.等級既用途
越高級升級既獎品越多越豐富 !!!除此之外無其他用途

11.Ranking 點解會遇到d咁高lv
因為佢search系統係選擇與你差唔多Ranking Point既人黎踢並唔係揀LV，而且LV高並唔代表佢係高手，只係代表佢玩得長過你

加多幾條有用lin

Ranking board, 一次睇晒ranking 個分
唔打rank都可以睇下人地身家有幾多
ps: 韓服可以睇埋陣型, 新服暫時未有

16冬季更新 (新已更)

WB update (新已更)

球員database

**小buff可能會同WB so9一齊更新 (新已更)

Loyal Player

部分球員能力高得離晒大嫂, 最大特色就係可以觸發過往曾效力球會team chem

例如
Yaya :Manchester City, FC Barcelona , AS Monaco Football Kleve SA , Olympiacos CFP , Metalurg Donetsk , KSK Beveren , ASEC Mimosas

C7: Real Madrid, Manchester United , Sporting CP

令你組隊有更多人選擇

下一次roster update(按慣例, 佛誕更新), 會加入新球員, 球隊
同時limit退役球員

WB Gerrard, Drogba, Lampard byebye

Roster update 2017 first half

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master & vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

[Patch 17.04] Team Color Revamp & WB Update

more detail:

LIHKG Member list

入翻你 id

TG group

lm

第一

多左人玩定點 推得快左好多

新手留名

pccw 復活

有冇人帶佢地翻屋企
棄game la
價錢合理+ lower limit 即放

telegram :Kenny661
line : kenny661

留左落個舊post 到

新+5~+7 chem諗住升埋隻06U KAKA上+5
點知見到+3變晒蟹貨
點解咁慘 明明勁到痴肺

上+6啦

我玩皇chem，你勁唔勁嫁

見人地推其他gk多

聽人講呢到打開ranking個班都有legend級數

皇chem得卡斯勁姐
其他人推個啲都唔係踢皇馬

用緊08e+7騎虎難下

唔係問佢玩得勁唔勁，你睇返巴打個id

你玩皇就要用佢架啦
但講勁GK就無佢ge事

其實我有隻未賣到, 你真係要買就幫下手買我個隻

真係好似上個post個巴打咁講，你買好多人會多謝我

隻10u咁撚貴又要等等

有人mon到 xi so9未

認真，玩皇一定係用我，唔通你想用keyword或者卡斯拿?

06u+7都唔勁 ？
咁我買咩gk好呢

又想買隻勁既gk，玩皇就要玩聖卡斯，其實聖卡斯真係咁差

巴打個隻咩泥

ec lloris +7

20lv?

數據滿分，身高0分

of coz 20lv

聖卡斯真係比較短

玩左2個星期，課左幾舊水，抽左2個包
賣左啲球員換左啲皇馬球員返泥
而家得返幾億，但好多時候皇chem都發動唔到
仲有咩皇馬球員好洗好用？同埋應該買隻+7聖卡斯，靠佢救世界

就算唔買我隻cas, 都唔洗買隻+7呀, 你用多兩用就會手痕上+8 bomb bomb bomb

咁買邊隻好
好苦惱阿
咁玩2個星期，好彩抽到alaba同cr7
所以決定玩皇馬

買10w cas, 勁

navas +6~7

Navas唔係同聖卡斯一樣咁短咋咩

10w cas+5定06w cas +7好？個價差唔多

唔洗問啦下, 10w

點解10w+5咁多貨既
三十幾張

Team color +4真係差好遠
成隊玩落勁咗一倍
雖然都唔夠+5果位巴打勁

嘩，不得了

勁左成倍

巴打隊野幾錢？

未growth

咩黎

10w 卡斯+7
矮撚
以前trade到+6賣唔出就up左
up左又唔捨得放 就留低左打sub

矮真係咁大鍋？

唔好睇少燒味高大Q

唔明

頭鎚高佬
eg klose crouch toni

以前好想興中場開波，q個球員上對面場然後大腳傳比佢，宜家仲有冇呢招
定修正左？

4,5個月冇玩，想玩返

仲有 但多左個陣塞中路
所以成功率低咗

推推推

有無組軌既巴打

大會仲有無位

lm
pccw 復出

迪布尼 LUKAKU 夏薩特

XI pique+5

轉左玩明星隊
畀kante打返右啦

有無人mon到xi so9

個trade正常番未

EC boateng or EC smalling better?

smalling

未

thank you

星朗癲

Ios轉吾到地區 想玩好耐

係wb+06 best 100 player pack開出黎
利申0課金

吾你老母咩

用落如何？

個個都收收埋埋

其實唔係特別好用 但間中會有神來之筆
e.g. 輕鬆扭過幾個 或者 禁區頂射世界波

條防線好性感 望落都扯扯地
巴打覺得目前邊個最需要補強

有無人教我
如果想狂逼搶 個陣應該點set

手動啦 一個逼人一個封傳波路線

打4後防好D
始終遊戲黎 wing back好難控制走上走落
azp, terry, i2會畀人爆死

好想合人 但係之前用晒D point 合 LP Subotic +5

有冇咩方法可以快速賺upgrade points 但又唔會蝕好多

手機果個challenge reward有時會出80000upgrade point

幾時先有蘇9賣
d數值勁好J

而家都有 睇下你買唔買到姐

韓服有新野，叫captain player

有咩
Market唔見

都好，我最憎呢招，呢招搞到好唔似真實足球

啲後防nerf到好廢搞到呢招好屈
以前打開逼搶依家都專心泊大巴算

咁你自己都要調整個陣 塞中路

連續兩場臨尾炒單刀再俾人絕殺

08E +6

皇馬team chem冇影響

navas會nerf

渣ga

y g 擊me

WB阿so難補捉啲定亨利

軌lm
冇錢買lp

兩隻都想要

阿so我估遲早都有貨

手上有隻+4 Drinkwater, 想升 +5
拎2隻 +2 -> +3
+3合+3 -> 爆, restoreo隻+2
+2合多次+2 -> 爆
買隻+3合+4 -> 爆, 變返 +2
+2合+2 -> +3
+2再合+2 -> 爆
買隻+3合+3 -> 爆, 變返 +1
+1合+1 -> 爆
Restore -> 爆
我屌你老母

too long
橙

伊巴邊年抵同好用（主要用黎頂角球）

11 for sure

想頂sure ec la

too long
橙橙[

開心 愉快

telegram :Kenny661
line : kenny661

又推下先
其實+8真係幾難合
想汁番少少離場
價錢合理+ lower limit 即放

10w 本田係咪絕左版？

申請左2,3會
ID: kawaei

成日屌對面龍門上身
今日終於到自己龍生性一次
比對面15中龍入3球
自己3射3中
feel到對面屌緊我
但真係好爽

所以宜家驚左唔合咁多次卡
寧願直接4+3 衝唔到就算

呢啲唔多吸引呢

倒人地米

上到銀a全部都係泊巴士 跟住 3 4st咁樣

入佢1球中場前小小搓死佢地

點解宜家kompany變左高速後衛 ，仲要數一數二快

Wb pique 個價升到

有無巴打有08e cas+6平放比我
新手求龍

一早話買

14t都ok

人地既打法都係一樣

14w先岩 自

我得加3

有無人用pique打過防中?

點解cas有2年會高3dm

冇得解

terry 都高下矮下

有冇巴打有14T rodriguez +5可以平放比我

想砌隊皇馬 有咩要人換同個陣 幫下小弟

閘都逆足？

ramos打閘08e+6/10u+5
牙朗打翼就14t
kroos太慢，至少加隻modric同佢拍
前鋒10W西瓜恩

james is rubbish

利申 皇chem

拉膠中堅渣ga

慣左逆足踢法 改唔到

因為我想用積仔

啲人上+2食個buff抵啲

拉膠中堅追波幾好
覺得用佢出波手感冇咁好

全部+2 就好似全部+3咁

馬拉狗玩馬拉ser一定係順
但香港就爭啲 我估

有冇d出波右閘好推介?
用緊10w Ramos， 好似麻麻地咁

10u 先岩 自

14t AZP?

16 marcelo同16 carvajal
積仔data唔係好勁但手感好好
仲要兩個都有buff

16 azp+ 6/7
防守好唔在講 疊瓦傳中都好準j
遲d再buff多2點

wb maicon

maicon
出波手感同打overlap幾好

唔該咁多位巴打
買隻16 azp 玩下先
maicao 太貴玩唔起

有無人fo3同PS4 fifa17雙玩
我見好多fd玩後者
想買翻部跟住玩
想問兩隻game玩嘅skill同手感等係咪一樣

唔係
個engine同AI完全差幾個level

咁係fo3玩得掂
係咪唔等於fifa17都勁

我fo3年幾前ranking可以打到top6
fifa17 UT D1 Weekend league 打哂可打到金1
即係40場贏25場左右
但係我UT啲對手啲卡大部分都係勁過我
fo3個時我揸成隊跑狗
我覺得fo3基本上求其跑之後射就入
fifa17跑完都要有技術拉空先射到
同埋唔知係唔係錯覺，fo3個場細好多

齋講基本意識應該唔會差太遠
個底好點玩都勁 如果下下靠屈engine(qw+頭搥)就未必得
同埋17改晒死球+12碼射法 都要花時間練過

明白晒
我fo3都係玩控傳 意識走位多
我相信練下fifa17應該好快追到朋友進度

玩得多17就唔會玩太多fo3

防守完全唔同

啲後防冇咁膠

Fo3後防俾人吊過頭波
狂禁換人換佢都換唔到

仲有多左low driven shot
fo3 用唔到

FO3屈QW跑狗
Fifa17係講傳控走位
2隻打落其實都差幾遠

咁講你fo3應該未上金

有冇巴打專打Manager?
求攻略
連輸十場落到最低

上過幾次

其實係依隻GAME到低買高賣 諗唔諗得過
見到個MARKET有時會放最低價

好重稅 諗唔過

有無手足放16 isco casemiro morata +8
可hkd

06u bodmer 勁唔勁

好撚勁

bodmer 我覺得除咗控球差啲知之外其他都好好

係 最勁抽40%稅
之前好似有張圖講咁價位抽幾多稅

好大份 除咗控波鈍咗少少

如果videl同 bodmer
你地會點揀

我覺得vidal勁好多wo
vidal瘋狗迫搶連自己見到都驚
bodmer除左高大過vidal真係唔知有咩好過佢

Bodmer頂得 鍾意高空彈彈波岩用
玩地面就用vidal 搶得跑得又識遠射

抽到16利雲+5
但係本身有ec+2
留邊隻好 ？

今季qw上到金？

其實上金係基本
Legend A or above 先係高手

我打過咁夠個legend a 今季冇一個係qw個囉

依家好似好多落底crossing
Qw俾人睇穿 個個塞中路

我唔係話緊你 我係講緊之前話fo3係玩qw個個 打和 巴打

agger
金c尾 ~排1500-1600
金星110 先係排頭100

所以上金同上金星係兩回事
上得去金星都識防qw, 唔會9傅qw

宜家多左落底傳中，用klose/toni/ibra頂，好鬼難防

toni 我覺得頭鎚麻麻，klose 就真係空中霸王

我意思係對面用呢招我就防唔到

hkd放洛里斯+8, XI 朗拿甸奴

xi 細哨how much

klose06w定10w?

10w

lloris ec/16

有冇巴打用緊EC Filipe Luis? 想問下用後感
而家用緊16 +5好啱手感

同埋之前中左10w Klose，值唔值得升上去？

好撚好用
又快又高樣樣都唔差

拉膠用咩年打CB好

Xi, 拉膠打cb渣架

一開波仲話我well team good play
我派膠送2粒比佢
之後突然串9我noob luck high lv kids
呢d人咩心態

呢啲正仆街 關chatroom前遇過

一開game 就彈
話咩 Xigncode system enter error
有無人試過?
點整?

自出 ， 加game ID NUPNAIRB

16呀巴打

申請左入2會 叫ImKennyS
另外想問下有無放啲10億左右嘅+8

仲有想問一下各種coach 加咩能力最好

申請左 2 3會 name: noddyyung

成日話upgrade純睇運 但係我真心覺得墊卡係work
3連爆之後4+3升+5好穩陣喎

輕輕鬆鬆合埋隻06U kaka上+5 用個enhanced team color

睇心態多d
諗住呃point點知由+1上到+7
但隻alaba4+3 加埋pt都爆

留名

真心用左一排06u bodmer打cdm
其實除左大份真係冇乜用
14t matic打cdm真係掃晒
而家諗緊放番隻bodmer +5拎番d錢

bodmer打cm 畀你當cdm

bodmer 打cdm

或者可能我踢慣4231
但有時踢442都唔覺有幾好用
LP yaya仲勁

bodmer 除左GK 之外 咩位都比佢打過哂

我而家研究緊將d人放唔同位
06u kuyt打閘幾勁

試過bale打閘

muller打cm幾勁
最爽一定係wb rooney打防中 9跑

雖然bodmer唔是要來打防中
但真係除咗大份同遠射 都冇乜明顯優點

有咩前鋒同利雲度差唔多類型

Ec filipe luis 防守力同16感該都差遠
Ec既防守好d tackle準好多

利申 馬體狗

我覺得so9個手感一樣

咁有咩推薦😂

lukaku

kane

後上頂波

muller so9

想玩下體會
有冇最強十一人推介

lp卡圖

祖法 godin james加美 filipe luis

Koke gabi a費迪 卡拉斯高

基沙文 costa

馬體狗好多fw選擇 但後場得godin
個人鍾意打442 但卡拉斯高我覺得有d難用
仲有saul 好正 但fo3竟然冇技

Ps koke都係打邊好過打中間
要買買ec or lp 16用黎打中場

LP Camacho呢
好似都食到team chem

Bodmer世界第一

當你認為一個球員冇用嘅時候其實唔係佢冇用
而係你未up夠
支持巴打上+6

btw
bodmer叫做夠高大同靈活
但cdm就算啦

雙防中都會用佢既
但我自己賣左 用緊thomas仔打sub
中場我通常gabi cdm a.fernandez 打cm咁樣

依家打啲高手
佢地排陣都會有人企到勁邊
可以係咁橫傳
其實點排 (希望有人明)

利申翻先，我用過+6 bodmer打cm 搭06u tiago +5
依加用緊 08e 沙維+3 同 16維度 +7 感覺仲正
不過如果bodmer用做後備其實都唔錯

仲有lp 阿古路

塞多幾件入中路

麥斯洛迪古斯好撚勁

仲有heitinga

我自己的窮人陣

科蘭

Perea係咪好快
記得細個PES 佢98速

hkd放wb ronaldinho

Heitinga 我隊波最後1塊拼圖

科蘭希丁加

點解我隻klose 唔走位
頂唔到波

新pack唔錯 可以課

抽倒啲乜

lp 基亞連尼 +4
lp messi +2
有d唔記得
仲有幾隻wb

廢wb定勁

falcao robben

迪馬 evra

ibra 屎屎

Ibra

個個都中兩隻wb

新出7000點個個monthly pack幾抵屌

有呢舊野口手

This

買左？

555555555555

買唔到fc 點搞

How much

即係每日都會收倒 15m，10萬point同一個春藥？

Yes All items 30日黎收多1E

買唔到fc 點算

咦好似唔錯咁喎

add me game ac: ManchesterU

咩pack

diamond package

放XI 朗甸， 16 lloris +8

中得隻WB torres
其他都係垃圾

仲唔夠 1隻頂晒

曲線吹奏下
btw唔多覺WB torres有幾勁
用完同08e torres冇分別

而家變咗LP+WB隊勁D 定全WB勁D?

lp wb唔洗問啦，自由度大
wb有大半都唔算top，model都輸成條街

無得LP special top100
LP中後性價比高
special top中前好

點解我ios apple store搵唔到fifa online 3 mobile

我本身雙閘都唔係special 100

要新加坡account

有冇巴打有新加坡acc

HKD 放 WB 朗拿甸奴，+8 1Lloris

add Garena, Id: yhgj123

收16 +8 Belgium Player

課金屈機

物價幾平+有ep賭

可以直抽XI+8,點玩

都要抽到先得架
俾你課成皮野都未必中啦

有冇人帶佢地翻屋企
棄game la
價錢合理+ lower limit 即放

telegram :Kenny661
line : kenny661

再推下
coutinho 同 reina 比人hold起左

死光頭佬終於都唔洗再跟住我

我貼錢畀你幫我ll買wb sneijder+4
個幾月啦 個幾月啦 根本唔會有人買

professional scout都trade到好野

係咪識gm架又係

隻10w klose+3無人買

我都想

話說前幾日隻10U美斯+4都終於放得出
掛左牌成3個月都有

xi pirlo+3 已放棄
應該隻game玩完都未放到

想問下點樣set啲後衛唔會上去攻
打親對面 人地後衛一定齊齊整整係曬到
我就成日少左隻

戰術板 侵略set得太高

上前啲先勁，當中場咁用，而真正中場已經推到好前

下問題係 比人打反擊 唔夠班變態wb跑

蟹貨xi evra 已賣，但10wc robben 仲喺到

再跌就可以trade走蟹貨

想問下點開龍門球
用xi buffon 次次想開比c朗都踢撚左出界

A出去，自然會有人追波架啦

賣埋

有冇人放16thiago，lewan，lukaku，rb+8

韓服又出新卡

Cp

有無咩特別
如果無 數值同lp 差唔多

同埋好多經典人, 所以唔關我地事

有冇人同我一樣出現咁既情況?
pc mode先有 一開驚就剩係彈個null出黎
重裝完都係咁

官網有個叫john alexis domingo既係咁屌柒fifa有handicap叫人唔好再比錢
同我之前講啲野一撚樣

收16華西+8

唉屌，副帳又高過正帳

屌 唔係冇呀麻

用7M陣打嬴左48億既陣
個馬拉仔狂爆粗
我隊白禮

都係唔好咁大聲好D

上面先有人屌完handicap 你仲咁po出嚟

handicap 唔係計manager level咩
依家計埋team value ?

計數值呀屌你老母
你依家拎隻80速既後衛跑撚贏人地百鳩幾速既前鋒呀
用下你個豬閪腦都知件事唔撚合理啦仲咁大聲講出黎

話緊你noob

唔好屈我隻後衛得80速
我隻中堅都有成89速架

兩樣都有嘅
試過兩邊數值差唔多 但差成4x 5x lv 我啲球員冇壓力下帶帶下波帶甩俾人 同埋控到離晒腳

我隻前鋒110速又點

我諗極都諗唔到12x雙速同110雙速有咩分別
都係爆唔贏人

課金就係為左屈下d數值爽下
如果一鳩樣我課黎做乜
利申:有玩ut 同fo3 ，兩個都有課
明顯課ut真係屈到人數值 fo3

之前我都有講過
根本呢隻game啲數值除左比你自己打飛機之外係冇實際用途
落到場啲數值完全唔同哂
比錢仲要比人屈返轉頭

我fd隻c朗+7 130速 照樣俾我2隻110速嘅中堅撚狗咁撚

除非技術好到仆街啦 唔係課黎谷鳩氣
好彩未課過 都有全隊銀卡110up

其實帶波跑會慢啲，有踢過波既都知

新手留名
幾十個世紀玩過國服

我知呀
但係唔係帶住波呢？
我隻+5 06w禾仔70min落場
對住隻半氣95馬些路
用右菇硬爆都爆唔過
屌你老母

良心fifa
課左金都唔會勁左

想問下關於防守
其實就咁搶波係唔係都有技術
我用大隻CDM/CB搶好多時都只係拍住，搶唔到
但係對面一野衝埋嚟，用小白都可以一野撞開我隻C朗，波都比佢搶埋
其實係關防守技術事，一話我帶波唔好

Dllm handicap仲要上嚟講死全家

善用Q協防
並排拍住用A出腳剷
你C+D 蟹步 已經可以防到對面球員做正面突破

好撚勁阿屌你老母
Handicap都拎出黎講

睇黎我rank下個season可以開隊1lv ac上金星

我想講
我D CB係未跑嬴過百鳩幾速既前鋒
QW我係擋唔到,對面有兩粒都係QW入,
大家講到Handicap咁狗
點解仲要合銀卡金卡,
之後轉頭屌7 D 人用數值低既球員,話人Handicap,
Handicap唔會令到對面球員跑得快過你
反而狀態差既球員先會跑慢左,
我覺得球員狀態>Handicap 囉

有花生食
等睇handicap撚一打十課金玩家

上到金幾乎無人用低數值隊
講左啲咩自己諗下

有冇手足講下防守點先可以令中場塞係禁區入面 而唔係係禁區外食花生
已經較到pressure最低 用DM 防守WR三格

其真d人夠高數值就接受下handicap算啦已經慣左

同埋我見人玩個陣可以做到下下三四條友逼埋黎 但我守個陣啲人都唔會逼住有波條友
width較到好低+agression較到好高+個陣set到靠中路密集

我都係咁 唔明

嗰啲多數你一上腳就撳死個q同d，打個one two就好易穿，真係唔得就同佢原地自轉360或者俾後

你要中場回防咪set defence work rate高啲囉

我個陣唔擺防中，普巴同托尼喺對家喺我禁區頂猜嗰陣都係企喺禁區個半圓位，有時會自己跟埋對面落底

防守三格WR仲可以幾高

自膠

我想中場入埋大禁區黎防邊路傳中/cut in

條友先撩者賤wor
仲要講到自己點技術屌打對面

有冇handicap都要接受現實架啦
不過我唔會課俾呢隻19 game姐
攞黎買正版好過 個engine起碼冇咁膠

運球，盤球，射門，短傳，龍門反應呢？
一場射中一兩次柱就唔好彩姐
但一場6次會唔會過份d阿
仲有你知道有handicap呢個灰色地帶就會唔去合卡？咩logic?
利申:剩係同fd，電腦踢下
認真玩不如玩17

事實擺在眼前
啱啱我就用隊平均80尾既
12連勝上到銀a
我啲人平均5-7lv
話冇handicap都唔撚信啦

同樣陣形同樣戰術

Handicap撚唔好正係focus速度
你班人用矮撚頂死對面高大中堅又點計

真係好想用全加0 lv1

垃圾game 紅走一個 得番九個踢

換左果個冇出到黎？

係.....

等左咁耐 終於可以trade走xi pirlo

係咪得我一個咁傻豬

黑人問號

唔係
我之前都有隊貴價阿記

啲人貴得嚟又唔係特別勁

等身價暴升再放出去

等到棄驚

痴撚線架

頂多咪成e

我隻ribery差一千萬就可以送走佢

合左幾耐

2會排左好耐都未入到會
id : tangwadee2

我隊阿記

連男神都有+8

禾仔好用d

迪佐奴

1take 食好少pts

好多阿狗
BTW有D人絕左版
有錢都買唔番

想問下邊到可以買到ac

垃圾阿狗here

470E Ac岩唔岩心水

係我問題定點
唔知點解最近我trade親都蝕
你哋trade果陣係做得到嘅任務都做
定會揀特定幾個嚟做?

改左差唔多成個月，無人trade架啦而家

有乜人賣

屌 之前佢送咗一日vip 跟住我先試玩trade trade親都賺
過幾日就入錢買vip 點知trade親都蝕
仲以為佢咁陰濕用送嘅trade先有得賺引人買vip
原來改咗

我D人唔岩三眼哥
我剩係食best player team chem

呢隻勁，仲有冇其他賣

橙

一日一次個個 用左3億5 trade 有ec c朗3億6 仲有ec alaba +4 4億58+4400萬payment

賣ac hkd pm報價

想問下upgrade points係點有

Upgrade啲人就會有

點pm你呢。。。

wtsp 54987579

隻muller>我成隊
我估冇2000都買唔到

2000好基本

出新pack
有冇勇者買

Lp月巴好唔好用?

有咩地方一定要汁

08e ramos俾人 nerf左？

用翻隻正常右閘
btw汁你老母

放羅馬人+6
ec el shaarawy
06u cassetti
06u tavano

點解咁講

係咪updated team colour之後見到佢OVR冇乜升？
咁只係因為佢唔係特別個啲咋

聽日課金買

你打果啲字呀柒頭

其他兩隻要唔要?想放返俾鍾意佢地嘅人

新pack好貴

不嬲知你出哂名全連登咁講都得啦

telegram定garena?

tg search 唔到你

上面隊羅馬

依家呢

game加左

有無人抽咗Serial Products

有無高手指點下

冇玩個幾月 聽講呢定trade系統改左 咁應該用咩途徑搵錢

做左勇者
可以唔洗晒錢
之前買monthly個platinum pack都有隻WB torres
呢個pack全部比d垃圾我

我都入哂5個 食屎啦屌你老母

嬲到想切撚

入晒咩？

series

拿我又想睇喎

開live啦

大家用緊咩龍 有冇又平又正既龍推介

Cech
隊波200幾億都好
都係用緊隻得103既拖治

LP泰利點睇

求入2會
Id:tangwadee 排左好耐了

好穩

LP最top cb我覺得係Kompany 同Subotic

Ivan 都可以做三大

買啦，難得有貨

冇玩一排啲人貴左咁多，14艾沙拉維平時幾十萬一隻，依家1000萬一隻

Pc key邊到入？

放16 lamela +8 UL + shell
隻野中位數係523M
ggc 104807724

以前玩fo3 但fifa 17出左就轉左過去
但玩到d1又唔知有有玩 pro club 又無朋友
轉番fo3 好唔好
Btw handicap係咪一樣咁勁

我就係突登唔升隻龍
我覺得個龍咁高冇用
隨時比人handicap返轉頭

點解我隻普巴傷咗十幾場都未好翻嘅？

同埋我想搵人單挑 I D:JohnTM

係咪未續約呀

續約嘅話佢應該會自動提我㗎？

有冇人加我

要擺佢落res 同埋要ranking先計

邊位係Ironman 巴打

原來係CD rom

有冇會員可以同我打？

入tg group啦

邊度有

有無人有呢幾張卡？
砌緊墨西哥隊
特別係夾波王

UP唔到圖

06W C. Blanco
06 O. Sanchez
06W G. Pineda

hkd放wb朗甸
有意add me
Game id: ManchesterU

死撚咗

10u messi加5都冇人買

唔玩放HKD
有1B錢剩低你慢慢砌隊
連埋LOL白金skin號俾你
有意ggcID:111355889

[quote]唔玩放HKD
有1B錢剩低你慢慢砌隊
連埋LOL白金skin號俾你
有意ggcID:111355889

唔玩放HKD
有1B錢剩低你慢慢砌隊
連埋LOL白金skin號俾你
有意ggcID:111355889
[/quote]

用緊11 丙朗+7硬到好似drogba咁 但擺係cf, lw完全唔識點入波/同其他人配合 有冇高人可以指點我一下

賣16+8 K.De Bruyne
shell + UL
Game ID : EldonHK

你果隻過左期
賣左佢買過隻

已經release咗佢 好彩巴打你提提我

想入2會 但WAITINGLIST FULL左

幽默感係勉強唔黎

韓服又出新pack

本身用緊RB 08 jose bosingwa同LB EC D.alaba ，請問大家有無推介？LB轉 LP D.alaba好唔好？

點解講個又字？

Btw有冇lin

出完LP幾個月又出 自己上fifaaddict睇

係cp?

alaba lp +2都夠

有冇巴打識意撚防守
打高壓打到人都癲 一犯錯就比人單刀

呢到有位巴打組意撚

搵我咩事352啱唔啱玩

08e xavi growth加咩好

佢地係譯captain player

巴打介唔介意show個formation同strategy黎
好想學好防守

我post過係tg group你有冇入

搵到啦巴打
我仲以為pressure會好低
防個陣係咪都係block傳波路線

唔好輕出拉散個陣形就可以

我想問group點入

呢隻game有冇mac版？

誠放480E ACC
81LV 仲有19LV既等級箱未開
大量+5 - +8球員 可即上手 LV全爆
另有+5 WB球員 價值不菲
STAFF全齊 有心改可以自行Train
First team growth 差唔多齊 差FW未升
現金唔多 因為係哂market同未開錢苞
仲有大量player 苞苞等你開
買左5月既monthly pack 每日有10M同LP pack
仲附送埋大會會藉
以下係各圖 有興趣可加GGC : 72323194

其實有冇得做橫向既onetwo
qx都係只會向前沖
點樣好似現實美欺咁由右路onetwo入中路

冇

冇課玩家 係咪冇可能拎到world best既球員
d ep剩係夠係market 買一隻wb 林伯 派路 洛賓 邊個好用D

我都冇課金 玩左2年到依加有7隻+2
就咁開pack都有機會中 咁耐以黎中過一隻
主要都係玩trade中 不過依加d trade垃圾到咁
自己衡量下
3隻一定係robben

有寫wb & best xxx 個啲都開到，只不過機會極低
同埋ranking top10都會有得拎

冇課金中左隻XI 碧基

無知一問 邊隻xi好用 林伯/天使/robben/摩笛

唔同位wo 手感上modric robben 天使都好好
不過用得天使同robben就要忍佢地隻右腳

我仲諗住XI隻右腳會勁返

痴線最勁先係佢隻右腳
射波係差小小，但係出波用右腳出勁撚過左腳多多聲
用隻殘廢腳出到個波會左飄右飄
未見過其他人出波有咁既效果

我曾經都以為係 但用落你就知咩叫52腳
btw robben 10w隻右腳還可以

我傳中飄埋出界

係 右路單丸右腳出波 個波向左面飄再突然向左旋 好頂癮

摩迪 洛賓

用keyboard玩既 十二碼個龍門點控?

有冇教下點樣trade有效率D 高加數(+2 +3 +4咁)定個價貴d既搭d唔要既能力值一般球員 邊個會好D?
定還是睇運氣 2個都冇咩分別?

+?

冇呀

竟然有同路人
試過好多次對面捉錯路跟住入波
逆足先係呢啲天殘腳既最佳位置

到底係真唔係 一陣買返黎得個攞字就仆街

有冇人教下 十二碼 keyboard點控個龍門撲波 禁咩制

呃你做咩
唔講出波佢本身skill move又順到仆街
Cut入中間隻左腳都係世界級
利申用緊+3，多次臨完場用5星假射撚狗絕殺

ctrl+方向

單丸扭波帶波射門都正嘅 真係用到洛賓的軌跡

同埋180 80kg
有速度敏捷得黎又唔會好似美斯果啲咁易比人撞開

30
30
Organized
80
30
30
Organized
60
30
30
Free
Standard

Anyone wants to try

提一提 ac轉手係要退club(會長講嘅

誠放WB隊140億號
十億錢 任你慢慢砌
只求平平地有人肯接手

有意GGC:111355889

打rank成日比人handicap 全隊16海鮮檔+5 條友先得個29lv

咩陣

最近巢返個陳年xbox手制玩返 好少人玩 2v2 3v3 都冇人

EC pogba擺st玩傳中流得唔得?

你要同一人一隊先快有隊

打開反擊，有咩ST同CF推介
另外大家認為邊隻CDM最勁？

ST c7
CF 求其搵隻跑得快又唔會矮到頂唔到波就得 湯馬士梅拿都唔錯 奧巴美揚都幾好
或者CF用c7 ST用純跑狗
CDM 06u 米基爾/10w 基迪拉
布斯基斯都唔錯

cf griezmann dybala 都好好用

如果反擊係傳中波 cf用埋高佬 好唔好用
同問 只set Rw玩單邊反擊係咪無咁好?

平放個韓服新手AC
有意TG @Ho10921

Robben買10w定LP好？

我打4114
Lw Rw有無推介？

我都打4114 Lw Rw 用Bale Messi ST RS用C7同馬里奧高美斯

最近我隻Messi唔知點解跑兩步條體力就跌到0 我見到話佢冇力 俾佢抖左幾場再用又係咁 有冇人知咩事

隔一排要嘔下

robben bale messi griezmann
auba c7 kuyt kaka

傳中型lw /rw 呢?

左巴爾 右古治

st 來講
wb eto定 08e torres 好嗰?

Torres for sure

你個名會唔會令你有 bias

冇 我自己兩隻都有 用落差幾遠吓

當然價錢都差好遠

我問緊08e torres喎

咦 係喎 柒咗自 冇嘢啦

求組獌巴打分享下 最近想砌下team chem

433 1ST L/RF 2CM 1DM 後面1cb 1sw L/RB

Push

窮撚曼SHARE，另求任何+嘅LP 莊士東

好癲我都只係新手 玩開明星隊 想睇下組曼team chem嘅話大家會用咩人

新人留名

有一億二係手
買咩後衛玩TikiTaka好

如果唔係組埋＋８
不外乎都係最貴個幾隻

呢隻驚後衛已經難控仲玩tikitaka

買隻拉膠玩算啦

有新嘢玩

鐘斯始終覺得佢跑好慢

賣金卡
16 lewan Vidal
11 neuer
14w javi Martinez
06u podolski
10u robben
10w ribery

Ggc:78467886

攞嚟做後備，本身都係得16年+6，

有冇人收AC

你地係點down個fifa online 3 app架？

Apple 新加坡Ac
Android 是撚但

冇新加坡ac 想轉地區但係本身join左family plan轉唔到

開

入tg group問巴打借

我比較想要入面某幾個+8

想問杜奧巴會唔會遲啲update完之後會冇左

唔會

放心, 唔會無左
只會開唔到出黎, 爆一張少一張

唔係話啲退役球員會冇左架咩
有個10杜奧巴猶疑緊升唔升好

以前就會del
依家係變limited
抽唔到
但唔會del

已經無咩心機玩

收acc 筆直500$
有意加Line ,id;:leungmou23

請問cf買邊隻好?想要隻跑得快遠射，阿古路或者朗尼lp?

14w muller

10w 蘇狗
有次畀佢屈爆左

跑得快又有遠射 一定係06u kaka

10u 法芬好唔好用

有無人收
+9 16米勞列

Tg?

10w maicon 好唔好用
幾個月前見wb maicon 5e 但冇買到
依加咁貴 唯有買隻平d
睇10w 數據幾好咁

幾好用 唔計WB chem嘅話僅次xi

LP Messi +2
14T Messi +4
10u Messi +3
14WC Messi +5

細老我有四億幾 買邊隻好

10u 5*skill

試下用14w vidal 好過maicon
性價比好好多

Ching 10U好唔好用？

手感最好嘅球員 但因為慢 扭過人都好易被人追番上
我用完lp totti+2，覺得totti係佢嘅強化版(RW)

3 codes
MSM1QF4T5A40YR2R
MSLK2LNZ7R62T86Q
MSMO 8BQO G42T YA8B

1000蚊筆直收acc
有意加Line ,id:leungmou23

乜code黎

點樣可以快啲升球員lv?

Green box

朗拿癲佬07手感好冇？06w太貴

有冇巴打係打532
可唔可以分享下心得

龜縮 落邊長傳

前面要有隻超快跑狗打QW

放XI 朗拿甸奴
Garena ID: 75206791

介唔介意放個陣同 戰術版出黎

個名有聲

1000蚊筆直收acc
有意加Line ,id :leungmou23

個個好似無升球員lv card

以前ggc有個group吹水 依家係咪冇左？

放皇馬+8隊連多skin lol號
唔洗點執都夠你屠馬拉仔
Tg:

523🙋🏿‍♂️🙋🏿‍♂️
1SW
左右閘/翼落底9斬

咁樣調o唔ok

用緊Ec

用match boost換升lv卷

有冇咩右腳球員有avoid using weak foot
要黎玩z+d

華西 你值得擁有

呢度有冇人係祖 chem
有冇咩球員必買

保方 bbc 普巴 維度 泰維斯 呢d你應該有啦嘛
利申 非祖

買咗xbox手制，但啲制錯撚晒位，點搞

三小明戰術

搞左一日既成果

我買嘅係呢款

tg group依家仲受唔受人玩

今日重玩返，有咩要注意?

係setting set番咪得

呢款貴但唔好用 左面菇右上，右下，左上，左下好似有野頂住咁

有無組皇馬chem分享？

喺啲檔度妹下妹下搞掂了

Console setting lo臘腸狗

xbox手制好易壞

07年肥仔 VS 11年肥仔 +8
邊個會好用??

Vip trade3億換億5

放棄trade人啦

依家仲多唔多人玩？無玩好耐想重玩番

少左好多啦 開始見頂啦隻game

一日仲係舊engine 一日都係9斬
係人都玩到無癮啦

.有後衛等於冇後衛 邊路一吊入禁區個個係到望

但新engine 頭一段時間勁難攻 個時0-0 或者 小比數就完場
係再改先nerf左後衛 而家容易數人或者比人數 所以先多左人泊大巴

依家個個將後衛縮到貼一貼
要破大巴得番z +d

Cruve ball online 3

pique 10u定LP 勁d

z加d即係勁ban？

oh原來係curve

11可打cam 好似有playmaker

組緊阿狗，無乜錢，想問LP張伯倫抵唔抵屌

用得多副隊
近排睇番先發現A隊收埋唔少好野

唔錯

無貨sad

有冇巴打可以教下鍵盤點射波 成日斜射左岀門外

請問美斯邊年打翼或攻中最勁？

10u 有5星skill
16EC就數據高啲

XI +1 gerrard 有無人用GAME$買? 比market price 低小小都得

兒家個市低賣賣唔出 想買人又貴
你地個個正一仆街杏家產嚟

買你個閪

你係咪新人
新人未買賣過先有資格講呢句

係呀 屌你老母

hkd放xi朗拿甸奴

個時4億買隻06wc加6
依家要7億一隻

Ec奧燒好用嗎？點解無人講

打親cup都贏唔到legendary 有無屈電腦機既方法？

防反？屈角球

角球有咩技巧？

急賣

都係打防反同短傳
一入一粒就係後面猜到完場

Telegram gp都會踢人嘅

平價+1 08E TORRES EC BALE 有無人幫我掃走 等錢用

點解傳波啲方向有時好似電腦話事咁嘅 例如我郁右下 電腦佢傳右

有冇巴打update完好lah
好苦惱

應該係個bot自動踢

入唔返😞

放皇team 340億 acc
Pm

MSOL Q6NE 5SIW JZQS
MSQS K4J5 P6LP LWBC

08e 法比+3 定 ec kroos +5

法比

MSM1QF4T5A40YR2R
MSNJ62TAUFX3IMG1
MSMO8BQOG42TYA8B
MSRRVNTUJ08EN5R5
MSNW52ZUT9SBRGUH

屌，我個GP 用都未用就唔見曬，大家有冇出現依個問題

？

每一個月會自己自動清一次

Sor自膠 搞錯左MP

無知一問
抽到4星半 staff 自己升到5星，同直接抽5星能力係唔係一樣？

奧巴馬羊nerf左workrate

無人提roster update market自動收左錢

更新球員一定收錢架喎

洛賓邊一年最好用
打右翼的話有咩推薦

10w xi 有53腳比較好

我自己有隻+2 10W 數據其實幾好

但都諗住轉 一係+5 10WC 一係 +2 WB

諗緊邊隻好 玩WB 日後可能改強, 又可以做到WB TEAM CHEM
又有5星技 不過無最強TEAM CHEM+4既話 數據比WC 差 右腳又得2
我都仲猶豫緊 不過早兩日見到+5 WC 有人賣810M 我買唔切 8M 既話就真係好抵玩

對唔住 810係我買咗

新手一問，16年+5 Kante 同+2 Kante 合上加+6機會有幾高

15percent左右

通常會爆咁上下

有冇師兄可以講解下trade長線係點

恭喜呀 810我覺得好抵玩 數據極高 扭得跑得 同朋友打friendly 隻洛賓curve shot 成日入

trade人依家唔得啦

我鳩講咋 希望你快啲汁番隻平10w啦

大家覺得messi邊個season最好?

除左xi

一樣
但第3屬性個數值有時+2 有時+4 睇彩數
可能令到你以為有唔同?

你係咪想講梅西?

yes

10u

10u +2 之後轉左 玩 14t +5

覺得14t 係似配合個種玩法

10u 扭波 運球順暢 帶波過人會過得好爽

1999, 不過多數見人都玩10u 5星技 14t得4星

點睇ec?
數值最高

Ec Cam或者CF 做唔到突破

06u user

咁lp呢

雖然價高但水份甚重
偏向rw

Kroos 14t+5定Xi+2

依家個market 係咪痴左線 14t5 馬迪幾個月前用4億買 依家升到7億幾一隻

真心 分別不大

咁GP呢

每日任送咁多錢
唔升就假啦

GP同MP都係每月清
Quest一星期轉一次

啱啱market清晒貨
個個用UL放返出黎 又有人買咗咪推高咗個價

係咪日記左面個個weekly quest 我都無gp 我見到下面d任務有做 但gp係0
日日都係見到咁 唔明要點做

其實呢個ser真係好落後

我想問下巴打 06u 托迪 +5 好唔好用 ??
利申 : 啱啱抽中咗

個enhancement point有咩用

手感好過06wc 睇你咩陣 我自己慣左用cf
再唔係你再收埋得一排就放會升勁多
依家隻06wc加6已經升到10億

我嘅陣係5-2-3 加上我玩開意大利陣
咁我CAM同CF 缺人手 CF 淨係得06wc 東尼
CAM 就一個都冇 所以特登上嚟問下你地意見

應該就係岩岩每月清但我又冇用到

屌咁你咪用下先講

450億可以賣到幾多錢

Cf我偏向用助攻 造波型 所以你可以試下

搭單問cf用d高既頂比前面st好唔好
e.g莫拉達+dybala

upgrade提高一倍success rate

當你5月31做晒任攞晒GP 到咗6月1就會清GP 但啲任要下星期先轉 就係咁

我cf係用靈活而且快既擾亂對面
St就一定係企位王 一接到就射 c朗 蘇亞雷斯等
Cf就托迪 美斯 muller
一個好cf passing一定要高 連住個後場同埋有速度拉開對面
通常d傳統高棍d passing一定唔高 但對抗力好
所以有兩睇 你自己諗下啦

06卡卡

點解要問

梅你老母西

Chelsea chem咁夠未

課金上銀

1 2 3會waiting list full 晒

冇錢

想問而家係咪冇得再做pc仔架啦

有

可唔可以教下小弟點做，已經試過down 個gca cafe 再入d key，但佢話失敗:授權異常

想問有冇人放科蘭+5

rw lp丙朗+4好定EC+5好?

EC LP 定位係ST喎
14W以下啦

啲大陸網又話係最強邊路
b

Lp定位係邊路

屌你老母，次次都係合完先同我個MARKET有一堆喺度

冇玩一排唔同左好多
而加應該點賺錢最好
新果個trade system有冇用?

有無三會高層可以收左我

GGC group收人入group
入黎同人玩11/22/33 約戰吹水9up market trade
只限會員

終於儲到10億 有無人放WB Henry

遊戲王都有玩fo3

手制壞咗無玩好耐
正係日日online拎reward

推
ID：pigintheair

好耐冇玩
仲有冇PC仔可以做

有 一時時得

我搵到d key係得 但入到game又冇

所以話一時時得

無玩一年 想問而家有咩賺錢方法
利申有 800M

掛機，打幾場都穩定2xM一日

無玩一排
岩岩用壞手制玩咗幾場
啲人細粒咗 同無咁屈高吊球

想問啲training point 有咩用

隻GAME咁多年都無進步過
HANDICAP個情況仲嚴重左
無玩年半 岩岩玩番
打RANK 對面11LV
隻ALBA 勁到一野推趺左我隻GIROUD

幾時出番金幣包
4個wb包有3隻ribery

今次白金包好正
中左星星普巴+尼馬

1+1 開point係咪一定唔爆？

係

平貴都一樣？

佢show左100%就唔爆
2+2 point都係

0+10都係

巴打求key

廢隊求執執，後防成日mark甩人

啲閘上銀

冇玩一排 點解仲會有人玩呢隻垃圾game

無錢買真fifa

我依家一個月都未必玩到一次

放返多d人落中場 有時幫防守

隻甘賓尼咁重本

有無巴打幫手

up唔到圖

點入tg group

14w C朗賣緊17億 有無巴打接手

+6

施華勁撚好用
唔知我唔識用定點 覺得佢仲好用過小花

08e?

08E Torres +5
16 Manolas +8
16 Lloris +8

LL+SHELL

GGC:114936525

請問前面有咩改善？villa打wing好似唔係好掂

4-1-1-4算啦

4-1-1-4 中場成日好空wor

想問EC Modric icon咩number 小弟整左張圖想換

Villa同美斯換

合番嚟嫁炸

有咩可以改善，岩岩組既

寧願要教授唔要馬仔or xavi
小花上+2先

想入二會有咩手續

想問下my legend 果隻前鋒勁唔勁? 都幾貴下

幾勁都唔想用啦
咁柒

so9 唔同年份點排好？
唔計wb

Ec>16>14t>10wc>14wc

好犯賤 玩左一排又想轉隊換人

尼馬買邊季好
諗緊 14W +5 定 16EC +3好

14t+5

得3億幾budget
岩岩開始砌副隊

儲下 14w真係買唔落 比我賣返出街

WB T9
WB kaka
呢2隻好唔好用

買lp yaya toure好唔好

搭單問Lp小白好唔好用？

真嘅 14t數據高好多 我一直以為最勁

有冇巴打會組冷門隊 姐係single team chem

嘩屌有隻11丙朗+7係market
死啦會唔會被人搶撚咗

好用，不過好易冇氣

16已經改左數據
佢finishing 同 position 14t完全冇得比

正路cm都係用普巴啦
唔好浪費錢啦

你睇下人組咩先啦

Sor

450有冇人收
價錢可議

建議你淨係放隻丙朗算

隻c朗應該值兩舊既

手快有手慢冇! 快啲去market收購你嘅心水球員啦!

有冇人帶佢地翻屋企
棄game la
價錢合理+ lower limit 即放

淨係賣左古天奴同連拿
歡迎問價

telegram :Kenny661
line : kenny661

埋嚟睇埋嚟揀!!!!!!!!唔使上淘寶!!!!!唔使去深水埗!!!!!!!!push!!!!!!!唔收港紙，只收ep!!!!!!!!!

鐘意黑人嘅你又點可以缺少佢哋？快啲黎market買啦!!!!!!

有無人想收

有聲

lp yaya好唔好用?

咁如果淨係放丙朗有冇人收？

見人用幾勁

有冇高人可以share PC仔依家要點整返
搞左幾日都唔掂

收曼聯加八人，有意加line,id:leungmou23

收van dijk+7/above

有無人收熱刺team chem ac

好靈活嘅大肥佬

今個新包有冇人講🙂

有興趣收，加ggc id: zsergnm

jose reina 邊隻好?

GGC group收人
約戰同人玩11/22/33 吹水交流 market trade
只限會員

added

放530億AC
全明星隊 有WB + 5 有+8
大量絕版球員+5/+6
有意請自帶價加 GGC ID : 72323194

收任何曼聯人加八
Line:leungmou23

3500 放皇馬+8 套 （340億）升齊staff 連白金lol 多skin齊英號

tg

有無人有LP+6技巧 LP成日都爆

有$$有+6

要10m pts

個價水到痴撚線

我推

先儲一千萬pts先

可散放 tg me

隻中場staff幾正

Ps4手制玩到？

ya

Thank you

我想問3CB 2CDM 1SW咁擺岩唔岩,SW用泰利定係蘇保迪?仲有放翻隻公司佬出黎做CB定用呢下個幾隻?但公司佬未上到+5

有無人有

都係睇態出架啦，是旦啦

收任何曼聯加八人，有意加line:leungmou23

散放/成個ac放
Tg

變左交易區

收曼聯加八人 line:leungmou23

放ac區

hkd 放金阿ac +幾張金卡( 唔散放)

有意就add我ggc 傾: 71847037

點會仲有咩新人收 洗左咁多日都無就算啦 連續幾頁都係賣ac

賣AC個D算9數啦

好波

我都唔敢講 仲要賣幾貴下

但其實好似東南亞多左人玩

真水魚先會幾k買個幾百億都無既ac

本身身有個150億ac 今朝下決心升爆哂啲人 正式棄game

幾百億賣幾千，呢個點算

一隻賣幾千囉
個個都話好似就執
但d新加坡人 馬來人越貨越勁

話執果班係因為玩到唔想玩啫 隻Game咁多重課組 邊有咁易執

有無pccw用家係咁斷線

成日玩玩下poor connection

玩咁耐斷唔夠十次
利申：網上行1000mb

70億可以砌到邊隊+8？求指引

唔好砌

應該得d廢物魚楠隊

咁砌咩好 呢下個隊11人都值成300億 但好似有啲唔夾咁

Team xi

德/拜好似最齊

波台條ON9咩料

似係on9蛆狗黎

Staff可以點樣練+6 一定要由低星升起？抽個啲全部頭兩個都係+4

有冇可以教下點守法，禁X永遠啲人都唔行埋去迫。。。

佢未贏過

+6要個staff升到5星
然後study有個ramdom boost
是但一個欄會+2

唔該曬，另外想問一直ramdom有無機會兩個+6

而家個serial product 抵唔抵玩?

官方Facebook 有片

係唔係無得CHOK PC?? 我搞左成晚0成果

無

唔係日日都得
可能係chok到但係咁岩果日唔得

收任何年份cr7+8,line : leungmou23

垃圾game 200幾ping玩西咩

今朝見到呢個post

18X ping 左兩三日 一場都無玩過

冇人理了 ..

駛唔駛咁貴......

等執垃圾game

希望繼續係Garena
起碼有賠償
有冇巴打知道FO2轉FO3果時有冇賠償？

會唔會係成個ser upgrade 做 fo4

平賣阿仙奴+8 LL 加hkd
16比爾連
16高斯尼
16高基連
07路斯基
10u韋舒亞
16卡蘇拿

賣場

講左咁多年執 終於執？

合爆d卡先

合啦, 一齊爆晒佢

合啦, 仲唔合, 爆晒未

好多人棄game 又好多人仲重課 好矛盾

我抽左隻蘇咬雷斯番黎

課左個xi 5重包？

係 見有剩貝殼幣課左5個

即係全曬啲球員當新ac咁玩？

買唔買隻xi維迪玩吓呢

molamola

買完第隻XB 卡卡 唔夠point 合+2 慘慘 有咩方法快D拎夠50萬POINT

廢事就咁博一博 電單車變費托

100萬POINT先岩

fifa 16轉17果時有冇賠償啊？

1+1帽事既

廢？
真心問

手機app成日送

唔怪得成班放AC

出fo4之後fo3就唔玩得？

new post

1001